其實有錢仔同靚仔係咩同毒撚生存係唔同既世界

作為專業毒撚，硬要follow返D大波妹妹既IG睇下波，見住D著住校服既妹妹，每隔幾張相就攬住另一條仔送哂波餅咁係度影相，我就唸，如果自己係個MK靚仔，D水汪汪既大波妹妹見一個扑一個，會係咩享受，佢地其實係咪同我生存係唔同既世界？

依個世界應該唔止一個，只係我作為我既世界就係得咁多，我既世界既邊界去唔到D女女度

屌，錯部首成隻字錯哂

其實除非真係生得好醜，其實好多囡囡（even 靚女）係唔睇樣

唔睇樣係真
前提係無靚仔過你既人溝緊佢

咁姐係同我冇機會冇分别

話明唔睇樣，你有第二樣野吸引既一樣可以反cup

咁咪一樣死，我都冇長處(錢同下身)，邊度黎第二樣野反吸

btw 身材都冇

唔好咁消極啦
其實d女仔對佢好d
之後你份人幾幽默，又識關心人
基本上都唔太難入手

之前有條女同我講，你太好人，你應該搵個好D既，我唔配得到你，果下我真係花式送好人卡

巴打咁係你唔識玩呢個遊戲啦

有冇人教我玩下

相對之下，都叫靚仔